# VR Test Task

## Основное задание:
● Подбираемые предметы. Разных предметов должно быть от 2х и больше.

● На базе предыдущей механики сделать несколько оружий, из которого мы

можем стрелять по нажатию кнопки, при условии, что персонаж его держит.
● Мишени (объекты) демонстрирующие наносимый урон.

● Смерть и респавн игрока после смерти от искусственных источников урона
(боты или турели, или просто объёмы наносящие урон)

## Дополнительные задачи по желанию:
● Виджет и взаимодействие с ним: инвентарь или спавн оружия.

● Подсчет патрон для оружия, перезарядка.

